<p align = "center">

<img src = "http://www.otakuusamagazine.com/wp-content/uploads/2017/12/eromanga.jpg" />

</p>
## Краткое описание программы

В данном проекте представлена программа, поволяющая проводить различные операции над одномерными массивами.

Чтобы увидеть подробную информацию, перейдите по [Ссылке](https://gitlab.com/kodidi/Vvid_project/wikis/home).
***
Выполнено студентами: Лихута, Фёдоров, Наташа.